Q: Does it use the force?
Q: Is it evil?
Q: Is it learning about the darkside of the force?
A: A: sith apprentice
A: A: sith lord
Q: Has it mastered the light side of the force?
A: Jedi Master
A: Jedi
Q: Is it made out of metal?
Q: Does it fly?
Q: Can it destroy planets?
A: star destroyer
A: a spaceship
A: droid
Q: Is it made out of fur?
Q: Can you ride it?
A: Tauntaun
A: ewok
Q: Does it work for the Resistance?
Q: Is it a leader?
A: Rebel alliance general
A: rebel soldiers 
A: stormtrooper
